中國撒出美國市場第一炮：中芯國際

中芯國際表示，申請在紐約交易所退市，並註銷相關股份，董事會已批准有關計劃。

公司指，主動退市是因為與全球交易量相比，公司股份交易量相對有限；以及維持在紐約的上市將帶來較重的行政負擔和較高的成本等。

中芯股價在美股開市前交易跌逾4%。

等緊阿里巴巴返香港, 到時all in

又黎CAP水?

推上4萬點

D中資垃圾快d撤離納指 唔好污染晒美股d指數

1137 都試過啦 ，無咩特別

who?

47倍PE
準備用咩價錢回購

baba入唔返hsi

咁易畀你走？

佢轉到OTC交易，唔洗回購。

搵夠姐，無事嘅